港共俾民族黨咁長申訴期，就係想你哋班港豬對件事麻木

而家真係麻木晒，冇人理。諗起公佈嗰陣，社會幾轟動。遲啲連外國人都對香港事務麻木，嗰陣就太遲了。